好撚攰但又訓唔著真係好慘

差唔多日日都係咁
神啊求求讓我睡